係咪亂諗痛到瞓唔到又控制唔到？

利申先 可能有人見過篇野因爲同我tg過 但我都想分享出嚟鼓勵下大家 。tg我真係太多覆唔切🙏🏻

我知你好痛，我知你都唔想咁，我知你控制唔到 。可能呢一日過得好地地，但就係會喺某一刻諗翻起，然後又折磨自己。你知道自己已經好努力，但就係不斷無限輪迴 。
我唔知你到邊日先可以好啲，我唔會要你今晚瞓覺就唔準再諗起。我今日睇左個youtube片 佢話「你喊你傷心就盡情咁喊 但你要記住最後幫你擦眼淚嘅要係你自己」，我覺得講得好啱，你要記得無底深淵之後要自己扯翻自己上嚟，瞓覺時諗到咪諗到囉 最重要醒左之後記得調整翻 。
一世人流流長，你估你會咁好彩得呢件事令你輾轉反側瞓唔著咩？你放心喎，好快會有好多事侵入你嘅生活，你慢慢會唔再沉痛於同佢嘅回憶，我唔知嗰日幾時會嚟，但係我知道你總會有日做到。
呢段日子辛苦你，比自己休息下啦，你要記住愛自己，你唔會比人去傷害你，咁點解要比自己嘅矯情傷害自己？ 我明呀。。好痛。。好辛苦。。但黑暗過後便是晨曦。

唉 係啊 控制左一排
呢幾日又失控

明白

又係呢篇野